連登仔幾耐打次丁

YouTube Link:

每日3次 6個鐘頭一次 每次射1L